【會考Loser，奶共Winner】李國章會考理科僅合格

近期削減大學撥款滿城風雨，主角之一嘅李國章被學生批評不願對話兼耍太極，但原來中學時代的李沙皇又主動又活躍。佢母校聖保羅男女中學六一年嘅同學錄，仲以「上堂好作妙語，為班房內增加情趣不少」來形容佢。校刊仲載有李局長一篇英文文章，講番佢嘅中五畢業晚宴盛況，會考英文科攞火箭嘅李局長，當然有番咁上下文采。但最估唔到，呢位劍橋醫科博士，當年會考時生、理、化三科成績只係合格，局長一定花咗唔少心機先做到大國手。今次削資風波與亞瑟王打對台嘅理大校長潘宗光，原來係李局長嘅師兄。潘校長曾經自己講因為家境不佳，中學時得班主任岑老師同校長羅怡基鼓勵與支持，發奮向學而獲減免學費，才得以繼續升學。除咗佢哋兩位，聖保羅男女仲有唔少猛人，好似周梁淑怡、法律界嘅余若薇同李國能，考評局委員會主席顧爾言等，認真人才輩出。

又一個垃圾